美國國務卿蓬佩奧：對港府禁止「香港民族黨」運作表示關注

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）對港府禁止「香港民族黨」運作表示關注，重申美國支持言論自由，以及和平集會、結社的自由。
國務卿發言人Heather Nauert較早時在twitter引述蓬佩奧稱，上述的各種自由，「是我們與香港共享的核心價值，而且必須奮力保護（must be vigorously protected）」。

去到國務卿層次,

TRUMP應該會知！

蓬佩奧條靚

我都分析過
你香港記者問政策法咪照COPY現行政策比你,領事係影印機而已

國務卿先係真正高層人物

仲以為師兄已經去左白宮

Pompeo

蓬佩奧稱關注特區禁香港民族黨 支持香港言論結社自由

美國國務卿蓬佩奧重申關注特區政府禁止香港民族黨，支持香港的言論、集會及結社自由。

蓬佩奧出席聯合國大會期間表示，與香港有共同價值觀，必須要有力維護。

仲以為師兄你咁夜收左工😂

應該立即踢走係美國讀書的香港公務員子女

總統每日睇President's Daily Briefing 點會唔知

TRUMP今日係UN發言
國務卿咁啱今日係UN大會場合先講呢D野

講到呢幾個星期有大動作，
真係唔知會點

國務院

689玩大左
美帝有位入了

其實領事館第一時間跳出黎話不符港美價值，你就知已經大獲
因為轉左口風一定係有高層授意，即係國務院一定有指令下達
係估唔到係由最高層落ORDER

好似獨狗咁無工番日日上黎打j咩

估唔到Trump核心咁快有反應

上次話《政策法》無問題因為大致都OK啦

今次係轉口風

美國國務院向國會提交《香港政策法》 報告

國務院同國務卿都出左聲

下次就到侵or副總統

其實你地會唔會太有期望 咩大動作 我真係唔信

講Axios嗰單

美國同中國開片 最終一定全面開波 打埋香港
但有好多人仲活係幻想世界
一陣又話過埋11月中期大選就冇事
遲d又可能話侵100％連任唔到
永遠唔去接受真相 or 活係幻想世界

啱啱睇trump係UN嘅發言仲直接開名屌鳩中國貿易問題

btw, 佢啲speech真係好正

根本一但開拖換邊個上都一樣
俄羅斯有版你睇，轉左咁多任總統咪一樣係敵對目標
做左國策就好難再因為換總統呢d因素影響到

國務卿都出聲 唔講得笑

今次香港特區玩大左

阿超仔奶共奶大咗

咪同貿易戰開始前一樣，
十個九個話唔會

跟手話港府侵犯左人權自由跟手封殺港紙

689仲唔係fb出post還擊國務卿干預香港內政？

既然玩開台灣牌，求侵侵玩埋香港牌

利申：美軍來時我帶路

有撚用咩 關注件事 你聽日都係繼續做港豬

我記得大陸狗有次叫口交部唔知邊個女人宣佈
話大陸狗敢講咩永不稱霸地球 同時反問美國敢唔敢跟
霸氣盡漏

香港政府玩野，比位人入，得罪美國，俾機會美國修法去破壞香港關係法，好鬼

班五毛仲話外國唔會咁得閒理香港

老實講你香港一個細黨美帝理撚得你咩
呢期都擺到明等緊位入你香港
你港共政府先搞啲咁嘅嘢出黎比位人入

仲要撞正人權自由果範 而家唔砌你等幾時

最好笑嘅係幾個差老整左份千鳩幾頁嘅報告比保安局 保安局全單照收 都唔知有冇政治智慧

定係成個特府都係政治白痴

睇黎阿超仔同某班議員要反美鳥

之前美國宣布制裁解放軍高層凍結在美資產
我心諗 點解連軍方核心高層會係敵對國家有重大投資

點解中共唔凍結美軍高層在華資產

因為無資產嘛

唔知香港班官會唔會腳震
海外收收埋埋啲錢 美金又比人凍結 人仔佢地又信唔過 點算好

佢咁樣一搞
極有可能堵死左好多利益集團走資嘅途生門
呢鋪真係多得佢唔少

其實應該係某人有心搞到單野愈煲愈大
最後可以撈番個政協副主席做吓

真係好正

Many nations in this hall will agree that the world trading system is in dire need of change. For example, countries were admitted to the World Trade Organization that violate every single principle on which the organization is based. While the United States and many other nations play by the rules, these countries use government-run industrial planning and state-owned enterprises to rig the system in their favor. They engage in relentless product dumping, forced technology transfer, and the theft of intellectual property.

The United States lost over 3 million manufacturing jobs, nearly a quarter of all steel jobs, and 60,000 factories after China joined the WTO. And we have racked up $13 trillion in trade deficits over the last two decades.

But those days are over. We will no longer tolerate such abuse. We will not allow our workers to be victimized, our companies to be cheated, and our wealth to be plundered and transferred. America will never apologize for protecting its citizens.

笑撚死 又一地精

代表美國佬係睇到香港民族黨封公開信，
不過係等香港政府出手先比反應

btw 有無人留意到 Trump 聯合國演說講

"We reject the ideology of globalism, and we embrace the doctrine of patriotism."

比卡超想上位玩出禍啦，一陣侵又玩生意佬手段話檢討關係法，隔山打牛(共狗駐港勢力利益)，辣著D大粒共狗勢力，等睇比卡超玩火自焚

到時點算...

睇佢個樣，讀段稿都又慢又震，
替佢有啲擔心

老老豆豆
表示關注, 等唔等於會做野?
之前都大把外國政府高層對香港問題發出譴責聲明, 又係講左就算.

淋病月娥為美支關係添煩添亂

唔洗太心急，之後做咩野之後會另外講

班白手套 走資派乾著急
明面屌啲港官收嗲又唔得
難為班港官仲自以為巧叻叻
第一個飛身出黎撲滅民族黨
正一豬隊友
美國一早打晒眼色
話唔會郁香港關係法
叫你班港英餘孽執生
點知

唔好睇少美國既決心

no free lunch
最怕係香港人習慣咗旨意食殘廢餐
萬一侵屈尾十同支那議和 咁就集體炒車

紅線女一定唔敢出聲

唔好得把口快d做唔該

巴打心水清

紅線女

推

一切都係港共政府毫無政治智慧嘅禍

唔明點解咁多人話港官玩出禍，ed攞苦來辛既嘢，唔係中共落命令，佢地得鬼閒咁自動波。

更多可能中南海想收香港皮/ 一如既往地錯估形勢/ 陰謀論既所謂派系之爭。

想講既係唔好將把港官睇到咁高，佢地係無個人意志

連燈仔又可以打飛機

口交部又會衝出黎鬥外國干預我國
好想睇trump幾時開聲話大陸d官同親人有幾多係美國籍

今時今日你支那已經變左美國頭敵人
有位比美帝入點會唔入你

"We will never surrender America's sovereignty to an unelected unaccountable global bureaucracy."
依句講ICC嘅先勁 姐係話美國係佢任內唔會理啲國際法庭點判

難民嗰度仲精彩 Make their home great again

United States–Hong Kong Policy Act 係時候要修改了

係 , 你本地人唔做野人地外人只會出口術 , 如果有人去花園道同正義道抗議 , 成件事就唔同曬

到時中國狗急跳牆咪行軍法統治充公香港政府同人民既錢北上救國囉 , 但有錢既人因為有外國籍自然就會被佢地既母國撤僑救走 , 最後連登仔依然係賤過地底泥

係時候做d野啦
強帖留名

留名睇777屌佢干預腥港事務

凍結晒班傻西所以在美資產先啦
七八十年代撚完蘇聯而家攪支共
美帝撚共係有一手

美國唔係為香港出聲，只係為左打擊中國出聲，民族黨只係藉口

push

就算人地表左態 都要自己人肯做野 佢先可以再幫
香港人算鳩數啦

根本香港班土共專登咁做趕絕係香港既走資法， 更證明支那好唔掂， 要收返d錢唔准人走

堅玩大咗

香港班奴才邀功邀出鑊

美國政府係時候撤離駐港總領事

支持美國將香港變返漁村

好似你隻五毛狗咁做撚到隻狗咁得最低工資咩

過猶不及，叻唔切嘅比卡超

得個講字

最醒唔會入政府做
懶醒嘅人就上位

可能以為美領事館講完等於者係我想點都得啦

唔好呀
我仲等緊派去香港
有天文數字津貼架

最初提出係警署副署長
為左升職收民族黨皮

「虛假的和平」太耐
好多人無左危機感
根本而家唔係貿易戰咁簡單，係新冷戰

有排打

一個細黨都令美國國務卿發聲,最大助攻係港共政府

英國政府有無出聲？

次次都關注架啦 雷聲大雨點小

快點懲罰香港！！

打工仔終於可以月入過億

民族黨之前嘅公開信又唔理

咁幾時出兵？

億億聲

唔使出兵，取消港美關係法，都夠玩

Sanctions is coming to town
凍美英港共高官g產

NAVY 巴打
你咁講係咪有內幕

USA USA USA USA USA

充公埋港共狗官喺美國資產

見到新聞話 美國有軍艦申請入唔到香港
搞到香港真係越黎越肉酸

關注，嗯，繼續，加息

快D大大力制裁啦

上次國務卿級數就香港事務講野係幾時？

即時做野就唔會

但又多粒子彈俾美國

人地都擺明全方位要收你中共皮

香港班狗官仲戇尻尻俾位佢入

關注有撚柒用
你一係就取消關係法 一係就收嗲

出聲有撚用?
一係就比返居住權比BNO人士 一係就收嗲！

講真 97之後 西方國家係香港事務最多咪打兩句嘴炮 大陸同港府又係鳩up 內部事務
從來無實際行動
正苦同大陸驚都未驚過 除非trump 真係咁型啦

用貿易戰唔洗出兵收你皮最仁慈啦
你係都要人打仗一陣又要割地賠償就無癮

其實而家唔係中vs美
係西方文化vs支那唯我獨尊主義
100年前輸過一次仲未認衰
要打多幾次打到徹底無晒自信先得
好似班回豬咁

你估歐洲班鬼佬弱智？
對左膠難民真係咁大愛？
只係有d野確係需要時間醞釀
一切都係時機

上次冷戰香港係英國保護傘下可以食花生，獅子山精神打飛機

今次無咁好彩

Trump 上台後都唔係第一日就郁你中共

佢不嬲有步驟有計劃

香港最後一定係被擺埋上枱

再重申而家係新冷戰
係歐美西方價值vs中共價值

貿易戰、一帶一路、南海、北韓、台灣、新疆......包括香港，都係角力既戰場

等得嚟蚊都瞓

超仔終於可以做百分百中國人

奶共奶出事

你睇下警察請人嘅程序

佢果套系統根本請唔到正常人 咁就知點解而家警隊變成咁

平時笑人中國表示關注托柒得個講字
依家美國表示關注就打晒飛機

咁你就知你個廢國係人眼中係幾咁廢

有冇留意侵侵競選後嘅 rallies，都雞乸咁大隻字：

PROMISES MADE，PROMISES KEPT

你話佢做唔做嘢？

係人都知道要打WW3要被美國接管架啦

根本就弱9智，佢咁搞一搞，啲民族黨支持者變晒政治難民，到時有可退之路，仲多人支持港獨

可以做到d咩

美國國務卿是繼美國總統，副總統之後美國最有權力第三巴交椅，尤其是在爆發中美貿易戰中;發出這樣聲明，根本就是有後續;只是看美國政府是否做，輕則沒收比加超在美國資產;重則檢討或收改香港關係法，只能說777班官正廢物,只為了忠誠而放棄一國兩制，若之後逮捕陳浩天，這件事只會繼續鬧大…

放心
班膠官本身會自行檢討
幫大陸班官做埋之後果幾步黎爭功

唔使問呀貴都知佢地事在必行
衰撚硬

隔嚟po都話，依家大陸啲官驚撚到腳軟，驚啲家人資產俾美國佬凍埋

美軍來了我帶路

d 建制派第一個帶
幾時輪到呢

指住班建制狗同d美軍講shoot those pro-beijing fuckers to death

衝住出黎帶路

凍結港共官員美金資產。
制裁港共官員。
取消港美關係法。
限制港共官員訪美

班太監做多左

英治奶英，保皇黨個名就係咁黎
共治奶共
美治自然奶美

發窮惡聽收皮喇

中國出聲未?

你地知唔知美軍入邊好多人識廣東話？
古思堯.jpg (講笑 唔好認真）

玩到國務卿出聲

天哥真係不枉此生

美軍來 我帶路

如果玩都可以咁認真做咁多野 你又玩下比我睇

我意思係政府玩野

反正都係，順手做埋都可以

果班人係咪即刻可以做美國人

又開始多條罪狀修改香港關係法

早期華裔移民大部份係廣東人!

係嘅話，應該大部份人都即刻支持港獨

呢張係皇牌 唔到最後都唔會出 但到最後呢張皇牌必要時美國一出就完全ko 支拿

只要保第一個，之後應該會缺堤式支持港獨

美國唔會咁快玩死港紙
不過一定會玩鳩一班協助反人權既前/現任高官

只要天哥一俾人拉，我諗美國即刻可以開始就〈香港關係法〉表態

要啲時間俾外資離開香港

新加坡呢鋪發達啦

會唔會係美國版一國兩制？

有d期待

佢只係一個愛自己國民嘅中共

美國而家諗住首要係搞掂中國
跟住再救埋香港？

要救都要睇香港人自己想點
如果個個仲係奶共救黎都冇用

希特拉上台後又違約、又軍事化萊茵蘭、又合並奧地利、再食捷克、最後打波蘭先開戰。

唔係西方國家話唔會做嘢，而係你唔好期待佢好快出招。

唔係話撥冷水 呢個世界係講利益 打嘴砲呢d係得啖笑

美國個聲明嚴正過英國好多

歐美企業要係亞洲區設立亞太總部
唔係香港就新加坡架啦

人民日報：中國內政不容別國說三道四

最期待畫面出現了

過去21 年就係無利益所以打咀炮

但今時唔同往日

Trump 已經公然開支那波

香港係其中一張牌

佢喺度奶緊支那嘅屎眼

香港中產全部為錢奶共產黨春袋
因為中國熱錢托樓價

開間診所,已經唔講專科,已經一車車大陸客上門

最有可能放棄香港

除非美國以抗共為條件開放綠卡比香港，唔係都幾難睇到香港人會反抗

如果一國兩制搞得好，根本唔會煲得到港獨思潮，美國更加唔會咁易有藉口郁香港

689任內係咁煲港獨呢個議題，振英振英，你話佢唔係英國spy派嚟搞亂香港，我唔信

等埋睇下何志平單case點判，美國將來大條道理攞呢個case搞埋港共高官，等班友奶共奶得咁過癮

同埋我一直懷疑係外國住班香港離地中產有份幫大陸佬洗錢

咁自由，西方點解要禁止納粹同法西斯主義者既集結同言論自由

你聽清楚 中國共產黨就係名副其實納粹同法西斯主義者

其實你睇特首同個運輸及房屋局局長點對應颱風過後
就明成個政府D官都係打份工既心態 拿我跟規則我無做錯

唔使問啦
中環不嬲都係

問題係, 香港既政治氣候無直接影響美國利益. 根本無動機幫到咁盡
班高官出譴責聲明唔使本錢

照你噉講，當初都唔會幫波蘭啦

你好似搞錯啲嘢 你覺得取消香港關係法係幫香港？